想問下可唔可以帶ps4去荷蘭玩

如題,同朋友準備復活節假去荷蘭玩,佢叫我帶部ps4去荷蘭個邊夜晚玩,所以想問幾樣野:
1.部機係香港買,如果帶出國會唔會鎖機
2.要寄行李倉定背著帶上機?
3.過關有冇手續要搞?

其實我唔想帶,不過話唔帶又比說話我聽 帶又好撚重又阻又麻煩,寄行李隨時比人拋散

買部switch算喇

旅行都打機

唔好on9啦 帶部咁重既野去 好撚麻煩

On撚鳩

打機不如唔好去啦

佢係英國過黎會合既,我地叫佢你咁想玩不如係當地買pa4過黎啦,佢又唔肯,又話佢同事之前都帶點點點點

我都覺得好撚on9c佢就係咁講夜晚無野做呀點點點

得罪講句 戇鳩先帶

依家佢又話呀 我受人影響先唔帶呀 講到好似無責任咁,又唔係佢帶緊係咁講啦

Hand carry咪得囉

開套av一齊睇咪算鳩數囉
去個旅行都要打機做乜鳩
嫌無野做咪拎副啤囉

得..不過好撚重囉

你去到話比海關收左 叫佢唔好再提

On9
睬佢都傻
夠膽提議已經好有問題

我都係咁話,玩啤都無咁嬲

叫佢飛過嚟香港拎，再一齊飛荷蘭

佢夠撚膽咁做咩

仲要交足戲好似好愁咁
「算啦...唔好再提喇...」

佢唔會覺得有問題架,反而覺得有問題既係我,因為我受人影響又驚比人笑先至唔笑

*先至唔帶

去到荷蘭仲玩ps4咩
玩其他野仲過癮啦

算數啦,我依家覺得煩既係佢d說話者

直接話太重又阻掟，唔攞
邊關畀人笑事吖
有時去朋友屋企，佢哋叫我拎我都唔想拎
只不過唔拎又真係冇野做咋

根本岸鳩

呢啲人
到人哋發火屌佢，佢又唔鍾意

自己又唔識收，又唔識注意自己咩態度

認真,你發火屌佢佢真係唔鐘意
同埋我唔明白點解佢會覺得我膽小
屌佢老味唔帶就膽小驚人笑咩,又唔撚諗吓帶個個又幾撚麻煩

乜都佢話佢話，個根本問題係樓主本身豪無個人立場同主見，咁簡單嘅事情都傾唔掂重要上網問人。

你有冇keep 低張ps4既出世紙 冇提供相關既文件證明應該唔俾你入境

企硬
你今次唔反抗就俾佢食住成世

我已經say no左三次啦
我開post擺到明比佢睇既

好似無

唔好咁痴線啦，買部switch把啦

我理鳩得佢食唔食硬
又唔係同佢同事
不過我都諗住唔帶
不過遲少少先通知

去紅燈區睇show好過啦

直接話唔比帶上機咪得

寄定過去當地酒店 走個陣送畀個fd番黎換pro

荷蘭好似合法叫雞, 冇野做咪出去happy下囉

換?有錢拎黎炒股好過啦

專劏黃種人

旅行都要打機咁癲
btw 其實ps4有remote play功能 唔洗成部拎出街

btw 做乜佢咁想玩ps4

去荷蘭夜晚點會冇野做 荷蘭大把野玩啦 你朋友係咪毒撚

通常最後係無掂過部ps4 跟本旅行由朝玩到晚 番到就沖涼訓嫁啦

帶佢老母咩去荷蘭隊草好過打機

你意思即係我帶部nb過去開remote play?
但係佢就係想駁落人地部電視到玩

點知佢

帶隻飛機去打算啦

去荷蘭日日stone住過，打乜撚野機

自己買部日打夜打啦咁中意打

幾時上機
到時返嚟呢個post講下有冇帶
畀啲動力你

過去買部咪得囉on9

一定要手提 寄倉部機收得皮
過到關的

隊下草重好過啦

邊有時間打機？

夜晚隊下草求奇搵野睇下都笑到仆街啦仲驚悶
利申未隊過

唔洗理你個fd就得啦

去荷蘭仲打機
浪費人生

去到先買囉 我果次去日本都係咁 臨走退返部機 啲game就攞返香港玩 唔玩就carosell放左佢

講樣野你聽 荷蘭紅燈區好正同埋合法 你仲要玩ps4？

幫你講， 你個朋友明顯有心玩鳩你， 100%肯定， 不過仆街把口實唔認， 自己唔做叫人做傻都知咩事

Argee 唔隊草就CallG 你仲要玩ps4？

你真係好易受人影響
明明帶ps4 你自己都覺得岸鳩+唔對路
佢先係想操控你果個

要幾撚ON9先問得出呢條問題

應該係"朋友", 而唔係朋友， 正仆街， 最憎仆街搵熟人笨

唔帶

去荷蘭夜晚仲邊有力打機呀
叫你朋友咪on9

樓主個腦係咪撘的士走撚左？

你個fd咁on9嘅，你帶又辛苦，唔帶又比說話你聽
未去已經咁，不如自己去算啦，如果唔係全程會好辛苦

試過帶去布吉無問題

荷蘭夜晚冇野玩

叫雞有雞,要草有草,唔識吸仲有蛋糕揀

有冇人工幹會帶

夜晚冇嘢做咪互含囉